唔小心post錯台，麻煩admin del post

個post 唔小心開錯咗喺娛樂台，麻煩幫我del咗佢